{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009435",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021399?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 시땅펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は、ペット同伴可能なペンションでのみ予約が可能で、入室を拒否された場合も払い戻しできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が必要になることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合は事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペット同伴可能なペンションでのみ予約が可能です。入室を拒否された場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失はどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が必要になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金の反映が間違っている場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 596
    }
}